(有gif)原來真係有人做到左手打飛機右手扭軚

左手扭軚右手打飛機先啱

1

2

3

4

5

r痕啫

6

右手打飛機左手扭軚

佢著左人地對西瓜

#2更正返

The Fast and the Furious

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

好好奇佢J緊啲咩？

J啲車？？ 前邊架Benz 對燈好大，個屎忽好圓？

46

我個50連差少少俾巴打斷咗

痴撚線

唔好意思，其實唔知你做緊咩，打斷左sorry 囉

條路似揸緊去機場
可能係怕長途車眼瞓

咁都上熱門
拉

其實唔難
無人會咁做咁解

係咪一定要抗爭po先上得？

難在搵咩黎j

巴膠 J緊巴士條死氣喉

打飛機提神

左手揸軚 右手掍波

個囡？

好撚慘 打下j都比你影上網 車唔係私人空間呀

提神姐

cls

愛膚堅新廣告

好正常，有邊個開車唔打飛機無女幫手含咪要打飛機o，唔係可以點

2億公斤不換肩

真人版速度與激情

好想知有咩討論價值

大家一齊follow 袁爸個twitter 幫手國際線
岩岩LIVE 佢話目標要100K followers

大佬呀，想笑撚死我？block!

好想人覆你？ 自己推成40幾次

自推上熱門

盡情享受駕駛既樂趣

無聊啫，你可以唔睇㗎

得罪你？

Fol咗

無討論價值代表唔po得？

佢都做到右手拍片左手扭軚

拉啦，屌你老母，膠post有咩好推呀

推乜9, on9

速度與激情

block

垃圾post 拉

拉

我有車，我有壓抑需要發射

個司機都左手揸軚，右手揸機拍片

痴線 我睇左咁耐佢打足咁耐

推😙

唔係咁開心阿嘛

。

其實佢係咪想打俾其他人睇...

露體狂個啲？

係咪趕時間趕成咁，係屋企打完先都唔得？

直路姐 又唔會典下典下